物語系列真係好好睇 出多10年都會照追

岩岩睇完續終物語 後勁好大
本身以為上套終(下)個完結味已經夠濃 點知呢套仲勁

呢個網整得好正一路碌d回憶出哂黎 原來已經十週年
黎緊間唔中出幾集 聽下垃圾佬同班女女9up下 去下探險就已經心滿意足

物語D 9UP先係本體

歴代ED畫面

神ました

呢隻

神曲：君の知らない物語

如果aimer 返唱就正lor

唔係好敢想像佢會唱成點

好聽還好聽
君知完全唔係aimer果回事喎

nagi原唱係無法取代 thz

原唱冇得輸
把聲正到暈

有次angela演唱會返唱用佢個演歌tone唱到極恐怖

暫時真係冇一個返唱係收貨

漫畫版都好好睇

nagi supercell神撚到喊

a字頭收撚皮 差幾萬皮

講咩架其實，見d畫質幾好想睇

我覺得動畫新房配物語系列超夾

同感

主線極為鬆散 問內容真係唔係好答到你
題材大概係妖怪作崇 後宮同日常
單元式講故事 主角典形偽善撚

看點係人設 對話 同埋 有趣既畫面同演出
大牌cv 聲演一流 每集都係用90%對話黎構成 內容本身已經有趣
傾緊計果陣都唔會比你對眼停落黎 畫面古靈精怪 豐富有趣 唔會好似大部份其他動畫咁一講野就真係淨係睇住d人郁個嘴
令人唔覺唔覺聽下9up下又過一集

我敢講唔係SHAFT搞出唔到第二季

會唔會胃痛
好驚睇完好sad
一路唔敢睇

呢個人人體會不同但係睇到完唔會好sad既
自己睇啦

垃圾9up作

集集吹水 9成毒撚係睇囡

睇左十年終於搵到同好
身邊沒人識欣賞依套野

呢首同staple stable最正

你身邊d人識貨

見到新房都知唔洗睇

動畫輕鬆睇就算
小說要認真睇 d 人點用字

故事內容講中學生遇到怪事
注意忍野大叔講野

有神怪, 有日常, 有高能人類, 有
作者故意唔寫無謂配角 同場地
每一件事都有佢既價值

輕鬆有輕鬆既好睇
認真果陣好撚認真
熱血既時候好熱血

西尾維新 --> nisioisin <--
係一個好識得運用文字既作者
只會用人既對話, 就形成一個故事
內心方面只會寫主角一個人, 等讀者 易 d follow, 所以神谷浩史係指名入選, 功不可沒
(另外因為作者完全無寫背景既關係, 所有房間, 背景, 一花一草都係新房昭知同佢隊人做埋, 諗起都辛苦)

另外提一句
所有事件一開波就經已講曬 d 野比你知, 最後未講答案就睇你自已能力湊唔湊得埋 d 線索

btw 提多句
如果你睇曬所有 故事, 你會發現同一時間好多野發生緊, 作者亦唔會講明條時間線

不好看!

你預左唔係每一個人都有good end
主角都認為自已係一個悲劇, <每一個人都唔會有好結果既故事>

唔記得po吉祥物

齋藤千和同神谷御用cv

二言目

btw 貝木

黑儀曲黎講我覺得二言目好聽d

月火

道德問題
佢仲係咪你個妹

staple stable我覺得段piano ost好屈機
歌就麻麻地始終cv歌喉

你大鑊啦
菅野洋子御用

從小學就開始為外國電影配音的工作。15歲時，被音樂製作人菅野洋子發掘，真正地開始了音樂活動。2003年3月，簽約JVC Entertainment Networks（原Victor音樂出版）至2007年，同一年轉入フォーチュレスト。並在2010年登上日本武道館舉行演唱會[2]。以作詞家的身份為自己多數的歌曲作詞，也為其他歌手作詞，近年來也開始嘗試作曲及參與專輯製作。

坂本真綾同時以廣泛活躍於其他領域而聞名，因而被稱為「才女」。於2003年開始參與日本音樂劇的演出，以《悲慘世界》中的愛波寧而聞名。

sorry 自膠
呢個係忍野忍

呢個人 就算唔撈聲優都會撈得掂生來就係食呢行飯
佢唔接角色歌的btw 唔會以動畫角色名義唱歌 所以物語系列冇份出歌

fans低質到 千和都唔識

ching唔好反物語 真神作ok？

macross 有 蘭雪

可能係覺得有必要 自己又想唱先接
角色歌呢d商業味咁濃既野 如果認真分別看待聲優同歌手兩個職業就真係未必會求其接

呢套野只有shaft可以將一套又長又on9(好既方面既意思)用咁藝術去表達出嚟，每集除左劇情仲好期待呢班痴線佬會用乜去手法去表達，加上聲優真係好入戲(呢套戲聲優真係佔好大部份)，仲有神枱級ost同歌，睇到好似吸毒咁

淨係續終物語開頭用咁多本物語封面去回顧劇情已經係世界級成套續終物語睇完真係有少少眼濕濕同埋滿足感

Claris版算唔錯錯

績終d角色突然開哂第四面牆

如果績終請到nagi返黎唱新歌就正

聽過live版 ok的

我反新房

之前係日本食拉麵聽過人播仲有アイヲウタエ都係claris版
老細物語fans

一套用同普通後宮青春完全演繹方法既作品，一般作品通常係用男主角既青春期問題去講，而佢唔係係用女主角們既靑春期問題去講最後先到自己

同埋穿插好多作者個人對小事情既見解，對日常都生活描寫都唔同普通作品
Eg:男主想去女角b屋企玩
普通作品會：出門口同妹妹前9up兩句-》去到女角b屋企
物語會：出門口同妹妹前9up N句-》係街遇到女角c 9up N句-》再去買野遇到女角a又9up N句-》先到女角b屋企

而呢堆過程其實同同一章冇乜關係（可能係生活小事或者作者個人對小事情既見解），但都有可能對之後章節既開始/關鍵內容喺度

所以你好鍾意推理或者有劇情邏輯強逼症會好啱睇，特別明顯有啲內容西尾條仆街應該突然諗到但又俾佢填到坑先勁

因為同一隻CD來 btw佢首アイヲウタエ十 一開聲我以為春奈黎

我睇續終個陣真係超級期待最後會有君の知らない物語

呢套d後宮唔普通啦冇果種俗味
換個章節又會擔返正陪主角 而且真係幫到手
每條女定位唔會撞車 女同女之間本身都少交集 唔會有d煩到死既煲醋情節

有冇人有聽埋副音軌 我而家聽到第二季一半
完全係將物語系列嘅9up發揚光大 不過大部份都好笑

有冇熟肉嘗試過聽搵唔齊字幕

有生之年聽到nagi唱返次live 君の知らない物語就死而無憾

佢黎香港喎

真?
when

個人鐘意唔係由垃圾君做講故佬嘅篇章
貓物語(白)同戀物語

續終物語嘅收尾好好詮釋咗終物語中主角自我審視及成長嘅主題 好有感觸 好滿足

Kaiki is best girl

但佢應該唔會再代表supercell

黎緊有live

賣哂飛未
要狗衝去聽吓

好似大把飛

屌
考試前幾日

花
駿河

有D歌唔係佢岩唱就算係fate既I beg you我都覺得應該搵番織田香織/friction junction佢地唱會岩D

普通料

到底幾時動畫先駁得到去花度

西尾寫書無跟時序

piano ost 堅屈

班長物語第一

擺明佢諗起就寫啦

結物語之後果幾本
好似就係寫有關大學篇?

岩岩新出個本余物語

動畫化哂佢無難度

想睇戰場原行成人禮個本

上面講NAGI唱返ED
基本上係無可能因為版權係SUPERCELL
如果有機會我都想聽一次

睇到貓物語頂唔順 好悶

舊年去咗西尾維新大辭展
佢有個巨型投幕播住戰場原樓梯跌落嚟嗰幕
同首Staple stable鋼琴版

坐咗喺度聽咗好耐
套戲嘅回憶返曬嚟
真係好正 原來已經十年了

覺得同呢套野相關既週邊/event唔識日文一定食唔落
唔勉強自己了

鐘意e首多d

講一班青山院友復康既故事

睇到續終物話語，啲頭髮短到
下集有冇再短

除左班長 冇一個剪完係靚左

屌
無睇幾年
重睇有冇link?

偽物語個陣戰場原變短髮屌洒鬼
睇戀物語個陣又覺得幾靚

神原本身就短髮

短髮最柒一定係撫子
真係睇到屌老母

但係長左靚d不過最後都係短返

all back真係好柒

新果輯d陰都剪埋

點解貝木會咁博命幫戰場原?

唔係因為神原係個鎮到先幫咩

貝木曾經鐘意兩個女人

好似係

Nagi其他歌都好好聽！同麻枝准合作嗰幾首真係世界級

留名

淨係鍾意SUPERCELL嗰隻album
同嗰期 同麻枝准嗰啲歌
啫係唔洗去live啦？

其實出左幾多物語?

睇過化物語幾OK.

由戲言開始，睇西尾維新d書，
物語真係最好睇個套

傷->偽->貓(黑)->貓(白) 傾 囮 鬼 戀 花->暦->終->續終
以上都有動畫化

忘卻偵探都唔錯

漏左憑物語

傾物語 瘋狂同小忍傾計

班長短髮真係正過長髮好多

朋友圈無人睇好在有你們

電波唔啱佢地

白髮先正
比佢瘋狂吸乾

迷途貓

其實佢仲有唱唔少其他動畫同game既op ed
我覺得都值得去既

長髮神原天下第一

結物語算唔算正式收班長皮
Btw 鐘意老倉多啲

個人超鐘意 但知道唔會個個鐘意
所以對呢套野銷量咁痴線覺得疑惑
到底係電波fans戰力強定係受眾其實比想像中多

老倉個角色出場得好突然
淨係動畫暫時唔係好睇到出場黎做乜

唔係物語series

其他都好賣得有印象望過既tv版bd都係20k起跳

買bd番黎主要係暫停睇啲字

唔係副音軌咩

忍野扇個故事完左未
睇到曆物語無睇

終下講完